Краткое описание схемы:
Во главе угла стоит DNS-сервис, который делает health cheсks (дёргает https://ip_loadbalancerA/some_endpoint и смотрит код ответа или содержание страницы) и в случае проблем с первым ДЦ, автоматом переключит A-запись в DNS (TTL записи минимум 60 сек) на IP-адрес второго балансировщика, если там все ок. 
Инстансы Frontend, Backend, Backend-Report сами по себе stateless, поэтому просто держим там актуальную версию образа.
База MongoDB под Backend-Report реплицируется между провайдерами (будем считать, что отчеты очень важны, поэтому надо иметь актуальную информацию в резервном ДЦ).
Перед кластером с основной базой данных поставлен балансировщик Haproxy, который будет перекидывать r/w запросы в зависимости живости ноды (мало ли, вдруг нода выпала из кластера).
Ноды кластера разнесены по разным провайдерам.

Плюсы:
1. Сервис автоматом запустится в другом провайдере в любой момент. Можно ночами спать спокойно.
2. Для переключения в любую из сторон не нужен человек, т.к. всё автоматизировано (DNS фейловер и репликация BD и тп).
3. Нет зависимости от одного хостинг-провайдера (не страшен рейдерский захват хостера)

Минусы:
1. Сложная архитектура, на старте придется повозиться с настройками
2. Стоимость инфрастуктуры выше из-за дубликата инстансов во втором хостере, и во втором хостере фактически балансер-фронт-бакенд будут простаивать, т.к. это холодный резерв
3. Возможны проблемы с репликацией базы данных между хостерами, из-за задержек между нодами могут тупить запросы, поэтому лучше перед развертыванием провести исследование и выбирать хостеров/дц под базы не слишком географически удаленные друг от друга (например поискать внутри мск несколько разных дц разных хостеров)
